武警打到嚟，有乜口號宣揚呢樣嘢？

拋磚引玉
跨境執法，污糟邋遢

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

習維尼死全家

武警當港警，薪酬冇調整

香港警察改做支那公安啦